準備迎接牛3

暫時分析左日k 周k
都發現牛3蹤影

害死人

2588 牛3緊

700

真係喔

有冇買

以身相許

絲?? d 畫風好可愛

邊間幼稚園？靚到可以貼堂

厹？

問下姐

我買左鐵塔無錢錢呀

我今個星期畫左十隻牛啦

你平時有幾能悶

藍色牛係巴
紫色牛係絲
粉紅色牛都係絲

ching，你驗身報告出左未

睇愛回家前有時間畫下咋

認真諗住學野0既心態走入0黎，點知笑0左

頂 愛回家都睇

睇netflix啦

身體健康 多謝關心

想點

叔叔抱抱

眞·圖表派技術分析

果斷正評

咁我有正股呀嘛

可能心誠則靈呢

你廢

本身想大市跌嘅
但見到跌，其實我又唔開心
新聞又話有人跳樓

我表示安慰

真。技術派 跟了 老師

唔好俾圖我睇啦
我只見到牛

jm9

畫圖分析囉

終於唔洗日日見到同伴被殺害

唔估係牛定熊，樓主畫得好搞笑好得意

認真分析過架

咁大個人唔玩公仔啦

玩男仔

玩開jer仔

One little
Two little
Three little cow

Four little
Five little
Six little cow

Seven little
Eight little
Nine little cow

隻牛畫得唔錯

D 牛好肥

咁你實在太少留意我嘅畫圖分析

你隻牛賴緊屎啊

邊有呀

炒股炒到咁cute

每個人睇圖睇到嘅野都唔同

我從未睇過咁有技術成份又合理既分析
星期一allin

唔好對連登嬸嬸有任何幻想

有無係熊嘅圖

出完張熊 再殺埋隻牛 就跌到咁啦
我唔敢再po啦
你自己搵下

圖表派我只服樓主

祝你睇圖嬴多d呀

雖然分析好低B，但畫得好靚，俾左正評

見到呢牛笑撚咗

輸一半

因為上咗天堂

天山童姥

隻牛點睇都似碌落山

山只係背景

止蝕之後輸半倉
仲有隻都蝕緊

我冇走 鬥長命

我坐唔到
坐左仲衰
愈跌愈多

好得意

啲牛牛咁肥 可以攞來劏啦